有冇人去完旅行仲會晒相？

前幾日經過快圖美
4R已經兩個幾一張

睇返屋企堆相薄2000年頭仲有晒開
依家就算去完旅行
影完畢業相都冇晒出黎
依家仲有幾多人堅持每次旅行都有晒相？

快圖美呃錢
去屋村啲舖頭唔洗咁貴

老母想儲返好呢幾年旅行啲回憶
分分鐘成千張 喊出黎

我以為話啲人去完旅行仲持續post相 哂足兩個月

呢啲實有啦
曬到下次旅行有新相為止